依家啲人咁乞人憎

對腳踩住對面張凳之餘，睥住佢都繼續！
之後坐佢隔離，特登起身放脾，之後又坐底
乜鬼人黎

俾我就當面大聲屌7佢
睥住有撚用咩
影影影 淨係識得影相放上黎
你當呢度係邊撚度
ig story ?
on99

屌個頭

原諒條mk仔失明睇唔到野啦

潮流教主

你好大壓力吖

你張相完全影唔到佢點將對腳擺過對面張櫈喎

因為我上車個個站好多人上車